好掛住佢

好掛住佢 一聽到Titanic 首歌就諗起佢
點搞

仲有Aladdin A whole new world

巴打咩事分手

我都好掛住佢

究竟係咪每一個人心入面都係會放唔低一個人

因為佢性格 無論咩事都好 有少少野就鬧我 仲會無理取鬧

但毫無疑問佢唔發脾氣果時係好好 大家都好開心
同埋佢太過執著以前 唉

佢送比我嘅野 我一直都無掉
我當初因為佢仲開始寫日記 等佢exchange完比佢睇
點解佢”exchange”咗咁耐都唔「翻嚟」
我可以放棄一切架

係

你要搵返個因出黎，先知點解你會咁，好似係

係，無論咩關係總有一個人會係心底

講多啲以前發生咩事令佢執著以前

個因就係果時我受夠佢d脾氣 所以就想分手一段時間 夾埋個frd話一齊 我知我果時唔應該咁做 但果時我報復心強 佢每次屌我鬧我 我都好似死狗咁 就算係明明我真係無錯佢都屌我

我開po純粹想發洩 無咩好解決

好sad

佢咩都會講翻我之前犯嘅事 即係可能果時無同佢講我同異性朋友傾計 如果佢性格唔好咁無理取鬧 唔好咩都講翻以前就夠..

之前聽好多fd講，條女去完exchange都會變晒，總之去過外國long d過一排返到黎都係咁，身邊太多long d失敗案例，所以聽我講唔好信long d，一會long d就即刻分手，長痛不如短痛，就算有幾唔捨得都要分

佢在乎你先鬧你 唔在乎一早無聲息走 俾緊機會你改呀 無珍惜仲要俾帽人 而家人地心灰意冷走啦

我覺得你犯嘅野唔止咁少
如果純粹同異性傾過計 覺得佢無理取鬧 其實佢係無安全感姐
如果係嚴重嘅野 可能過咗佢底線佢仲好介懷 或者無改過重覆犯
最緊要有無認真改過 你鍾意佢自然唔想佢唔開心 咁咪唔好做啲佢唔開心嘅野

係我同女仔傾計我無話佢知
我仲要on9到佢問我 我仲如實答佢 仲主動開埋記錄比佢表示無野 佢都係街發我脾氣
可能對佢嚟講每日一少發係無咩事 但我日日翻工 我拍拖出街無想開心 係想佢可以係我攰嘅時候聽我講 比我倚靠 而唔係明明無野都要比佢鬧

巴打我同你好似 佢又係成日無啦啦明明無野都鬧我

所以我先想分開一下 唉 但已經過咗去.. 如果佢同我講無男朋友 原諒我夾埋人扮一齊嘅話 我可以放棄依家嘅野架

但佢在乎到人身攻擊我 太過無理取鬧 我同過佢講不如冷靜一齊傾下 佢就做咗爆爆王

慘得過我個ex依家話有新仔
我有同過佢講同過佢解釋
但佢都係唔聽唔信
女人就係種一開頭講就話愛 話等
過咗一兩日就已經可以忘記哂大家齊咁耐嘅事 補多句講「who are you 」

如果真係咁愛 又何必當初
無時光機返返去以前 失去咗先識珍惜

自問本身eq高 佢唔點講過份野我都唔會發火
自問我一直一齊都好錫佢 好就佢 比我有嘅野 最好嘅野佢
當初如果唔係佢話「我今朝一早就好撚想飛咗你件垃圾」我唔會想比教訓佢 我果時只係想比佢知我都仲有吸引力 我都仲有人中意 唔係佢講到一文不值

朝早果件事係 佢落機翻嚟 我前一晚訓之前睇咗佢係7:30落機 咁我本身就渣車去接佢 咁我預佢拎埋行李最少都8:00 我咪7:15 先起身 點知佢班機提早咗落機 未起身已經打電話轟我 我都知仆街就即刻狗沖去接佢 一接佢 佢就黑面到仆街 果時仲要機場搞緊管制要有boarding pass 佢話我唔入嚟接佢 仲屌到我仆街 （佢岩岩summer exchange完幾個月無見佢都咁樣）